唔好浪費時間星期一咪又升返晒

由啲淡淡打下飛機
下星期繼續賺
歷史只會不斷重覆
淡淡只會投降

一定爆跌

要參議院過埋印銀紙法案先得喎

仲要等印到出黎 同班美國佬拎到 1400蚊先有得反彈

最快都三月尾

市場唔雖要真金白銀都可以炒起

agree 跌左咁多無可能再跌

咪係，等錢到手已經炒完啦